# projeto SO

projeto de sistemas operacional.

programa- o programa contém uma falha de segmentação. No qual um programa da erro onde uma Thread está mexendo na variável e aparece outra Thread tentando mexer ao mesmo tempo, fazendo com que o programa "voe".

solução - para resolver o programa, foi colocado uma trava, que funciona como uma espécie de semáforo, não permitindo que uma thread mexa no mesmo recurso no mesmo tempo que a outra thread 

como executar - primeiramente irá abrir o terminal, logo depois abrirá o diretório e posteriormente digitar o nome do programa.
